第一份報告最早可能在10月或11月提交FDA審查，幾個月內可能還會有更多的報告提交FDA審查。冠狀病毒疫苗研發速度過快的風險| Sam Baker | 2020年9月17日| Axios
然而，九家領先的疫苗開發商承諾，在第三階段試驗的數據顯示疫苗達到預定的安全性和有效性閾值之前，不會提交疫苗供批准。在完成安全性試驗之前，中國已經悄悄地為10多萬人接種了新冠病毒-19疫苗
三個教室——謝爾頓中學高等數學、謝爾頓中學TAG和謝爾頓高中STEM——提交了策略。你能先到達山頂嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年9月11日|第五屆第三十八屆
測試功能可以根據編輯器的內容檢查提交的URL，允許SEO和站點所有者當場檢查URL是否存在錯誤。Bing的新robots.txt測試儀可以幫助SEO識別爬行問題| George Nguyen | 2020年9月4日|搜索引擎登陸
在今天下午提交給美國證券交易委員會的經修訂的S-1文件中，帕蘭蒂爾對其文件進行了修改，明確表示其公司治理在上市後將更加不透明。在修改後的文件中，帕蘭蒂爾承認，在長達一年的時間內，它將不會有獨立的董事會治理
作為一名64歲的馴獸師，他每兩週往返6小時，向她屈服，探索自己的性取向。地下城和生殖器夾：在傳說中的BDSM城堡內| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸
通過給予瘋子藝術上的否決權，我們屈服於奴隸的心態。索尼黑客和美國懦弱的恐怖投降|大衛·凱斯| 2014年12月19日|每日野獸
安拉似乎不太可能與穆斯林建立“個人”關係，因為穆斯林很容易服從神的意志。教皇方濟各相信基督徒和穆斯林信仰同一個上帝嗎|傑伊·帕里尼| 2014年12月7日|每日野獸
十月初，衛生共和國允許我提交一份“申訴申請”，連同一堆備份文件。我的保險公司殺了我，儘管奧巴馬醫改| Malcolm MacDougall | 2014年11月24日| DAILY BEAST
這並不是說，那些屈服於南加州大學希臘體系所提倡的精英主義和種族主義的學生是完全同情的。Stepford女生聯誼會：南加州大學希臘生活的壓力|瑪雅·理查德·克雷文| 2014年11月17日|每日野獸
對於這一點，令人非常擔心的是，如果不進行武裝鬥爭，火熱的南方人是不會屈服的。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
這裡非常有啟發性的是，孩子們會自願來接受我們的管教。兒童的方式|詹姆斯·薩利
你們要把頸項放在軛上，使你們的心受管教。因為她近在眼前，要找著。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
巴爾福先生是個有節制的人，他不願意接受後一種選擇，而是同意講一個故事。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
我們離開伯南布哥時堅信，至少巴西的這一地區永遠不會再順從葡萄牙。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆